杜汶澤單野同差佬，共產黨都有好人有咩分別？

唔明咁多人撐。每次聽到依類大和解既野都好反感。咩叫差佬，共產黨都有好人，佢地都有好既一面，林鄭都有德政一面，其實做狗自己選，選得做藍絲就係狗，意圖分淡對班差佬反感，其心可誅